27232233 全部人同我打去消防求助

我岩岩打左去
佢話已經有車黎緊？
我一架都見唔到

消防唔會入去救人，而家如果有車入都係運差佬入去

Jam 線